事實證明 人多＋無路線＝狗狗混亂

今日啲人唔知自己做乜
啲狗更加唔知自己做緊乜
一時彈出又彈入
又推前又推後
又亂鳩咁封路
明明無乜人但係成條路塞死哂

真。be water

其實係佢想包困難因為太混亂

Be water my friend, 去第二區shopping

佢係想包
但係成個場面好混亂

大隱於市，呢招係無敵既

Sogo 兩點已收皮
成條大街全滅

想包銅鑼灣
灣仔後面有手足包抄翻佢地

今日分唔到手足定路人 班狗唔知邊到收網

可能手足冇black bloc

多人+無路線=懲罰佢地來回跑
因為佢地轉左策略要強硬清場

見拉果d全部真行街look

今日無乜黑衫真係好似平時鬧市咁
但係又有人KEEP住屌狗叫口號

唔好似以前咁做嘢唔洗black bloc

好多街坊行街 一吹雞就落樓

但係硬係覺得周圍都係手足

灣仔亂鳩咁封
一街街坊狗亂屌

架警嫂同裝甲玩氹氹轉唔知做乜9

遊擊now

阿伯著波衫都畀人拉， 仲有好多港女look

手足好波

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

be water鬥長命

係
明明覺得周圍都係手足但係又唔似手足

推

周圍都係市民 但又好似周圍都係手足

今日大家氹氹轉行街街
路人裝自由彈出彈入

連我自己都唔知自己做緊乜

認同

唔好戀戰港島區就真係會無敵

變左尻行

啱呀
自由發揮
唔一定要跟足晒
咁先係be water
跟足嘅話
啲狗好易做嘢

我都唔知自己做緊乜
淨係知要企係度

今日都係無差別攻擊
但攻擊範圍更大更冇譜
班狗越亂越顯示出班狗本身就係人身安全短板

Be water
東行西行
成個cwb 都係自己友
彈出又彈入
最緊急 時刻保持警覺

手足 不要被捕🥺🥺🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

成班人圍住個SOGO黎行

周圍都路人行街咁 但又周圍都屌緊狗
同埋個個帶住口罩 想睇口形都睇唔到

一直都無招勝有招，
佢地 mon post 決定戰術，
但每個人都獨立行動，
每個人都 be water 就 OK

星期日銅鑼灣係真係有好多人出黎行街

搞到我依家想出都唔知去邊好

拉左果d選擇性失明
鍵盤軍師又圍爐取暖 屌你老母

今日同老母行銅鑼灣。 老母就咁casual拎住d麵包屌狗

我們需要圍棋高手

因為九成市民不滿黑警去邊都比人屌

black bloc 真係未必係最好選擇
而家鳩拉既情況著唔同素色冇記認衣著仲易隱身

但black bloc 太深入民心 好難一齊改

我都唔知你而家可以出邊

我都覺
班狗鳩跑又捉唔到人

係sogo嗰到差啲

仲要個個都口罩shopping裝
邊有得分

就係無目的咁鳩拉屌你老母
著波衫阿伯都要咬

班傻柒但求出下拳頭氣啫
不過打阿伯就小心啲 唔好打死人

抄po

你唔係做大事，和平示威真係唔使 black bloc，
但仲係好唔同意

當初BLACK BLOCK係方便做野 但係依家個勢好難做到咩

所以唔好BALCK BLOCK可能仲好 班狗已經當後生同黑衫係原罪

係

又block一件

屌唔係講笑
中國大媽都唔撚放過

今日鳩行左幾粒鐘

陳雲根 同 熱狗 成日掛系口邊既「流水社運」

但係都比狗捉左百幾個

連我自己想去都唔知

無戀戰 要讚

Be water, 捉唔到路。

大媽身材火辣 佢地依家北唔到上食海底撈 拉去渣幾下好過無

今日足夠啦，手足走啦，玩鬥長命

其實平時都係咁，無相認咁解

條街咁多人
9拉實得㗎

不過又拉咗100個

自high

搵日真係行行吓街鳩叫兩句睇吓會點先

black bloc係保護勇武
今日冇勇武活動嘅話唔black bloc就好啲

出黎快閃，冇路線
Popo 成隻狗咁走

但之後磨咁耐都唔走
tg group一早提哂水
成班人仲留係hot zone唔走
呢方面永遠都無改善

今日個氣氛好到我以為係熱狗搞
又香港獨立唯一出路又全黨死清光

其實今日好多人，係手足們叻叻，好似水咁周圍流

拉左好多人

今日香港獨立唯一出路個個都跟住嗌

831

之前有次修頓拉好多後生女，手臂mark埋號碼，屌

分唔到㗎啦 唔black block 有嘢做完就閃 唔聚人唔鳩企 慢慢圍陣啦仆街

老實講啲中年阿嬸行過都話
「你咪拉我囉，坐爆48個鐘咪坐囉」
行得出嚟就預咗 最緊要自己醒水

其實銅鑼灣以前不嬲都多人到爆

我一開波咪講左兩邊都好亂囉
你有冇睇POST

D 街坊行來行去
得閒無狗就叫口號 一有狗就行街mode
撚狗撚到仆街

已成主流
估唔到有咁嘅一日

鳩拉
見後生就咬

好正
連抗爭者都唔知自己去緊邊
警方已亂晒陣腳！

你行街都比人拉 都冇計架

因為現場大部分既人 一直係cwb附近走黎走去
比班狗有足夠時間 針對sogo一帶進行包圍

結果咪搞到有80個手足被捕囉

今日大家好識玩 好感動

係好撚感動
舊年呢個時候嗌光復香港都無人理你

之前睇過一本書
亂係其中一個方法求變

佢放煙咪跑囉
你當自己行街就ok

就咁有狗就慢慢行 按下電話捉pokemon

係咩？咁又唔會畀人拉咁多人啦， 成鳩日自己呃自己打飛機

正確玩法

Push

行完內街又出大街，企一陣又入內街又出大街

無black block 睇cctv好易追到

遊艇會都拉左幾十個後生
包括唔少女仔

根本一早就要咁玩
既然火魔都傷唔到狗
咁點解唔撚狗好過呢

純粹行街

依家冇計畫就係有計畫 我地要做主導果方

珍證明冇路線鳩行、避狗加快閃可以玩到班狗

係囉
出到黎一定要0拘捕D狗狗唔鳩拉先岩既

鋪都收左九成 其實無咩街好行

咁先係be water

人海戰術

話拉左個D另類放負係咪白痴
D狗係唔係都會鳩拉你啦
驚就咪撚出街啦

當我地都唔知自己做乜鳩既時候
班狗狗又點知

狗：

連便衣狗都融入埋 壯大我哋個勢

隨心行街

又係到打飛機

4年好快過

普通市民行街消費

你睇直播都睇得咁清楚嘅？

無大台係咁呀啦

終於搵到個抗爭模式。

攬炒

買完野返屋企訓覺

所以最後索性鳩拉

一早應該咁 講曬地點俾人圍

行街唔俾？

咁咪即係陣地依家又打唔贏咁玩陣地做咩

無plan = 最好嘅plan

一個都嫌多

巴打你咪去shopping囉

【市民響應網上號召港島遊行 警方稱至少120人被捕】

拉得百鳩幾個我哋又贏

我行下，企下，行行下行到去中環

真，我出到去想遊行，都無路線
最後鳩行，鳩衝

同埋日頭 唔好夜晚

其實我真係到今日都唔明所謂既做野係做緊d咩
數人頭?火魔?打狗?
我係功利主義
對我黎講行動追求既就係要成功
睇番以前既運動
612，和你塞，裝修，第一次遍地開花，黎明行動頭幾日
全部共同特點都係班狗猝不及防
我地既惟一優勢從來都只有不可預測性
如果唔係有新既idea就唔應該吹大雞去做，由其是今日既局勢
要打狗要火魔要做野全部都唔應該吹大雞
吹大雞可以做既
就係做散沙
定一日任何時候任何地點全香港就地流水式示威
佢地狗少，我地人多
佢地武力強我地武力少
最正確既做法係將戰線分散
100隻full gear 狗1000個手足都傷唔到
但1隻full gear 狗10個手足有機會贏到

你後面講夏慤道玩陣地已經玩到爛晒，只會俾人大圍捕，今日有畫面，被捕風險又少啲

真係，所以點解可以持續六個鐘！

最屈機嘅係配合埋住喺樓上嘅朋友！

系你老母

慳番啖氣啦唔使用呢招啦

真

哦！咁 繼續啦，快啲出去呀，人少場面唔靚呀，on9仔

仲陣地
你武力又唔夠班狗黎啦
掟火魔又唔夠準
咁吹大雞掟黎把撚
你要火魔掟磚根本唔適合公開做
香港人唯一可以拿出手得不可預測
你一開波講陣地已經可以完

陳雲國師倡導既流水式社運應記一功

真 全部都鳩下鳩下
啲狗都鳩下鳩下

sogo已經拉咗一百幾十人呢

穿咗煲啦你

所以日程表加路線真係無無謂謂

劃個大區自由活動就夠

銅鑼灣怡和街同糖街果邊好多印傭行嚟行去 圍唔到

😂😂

去第二區

呢個真

全世界一齊鳩下鳩下
啲狗又鳩到射TG出水炮車

都算係一個策略

今日出得去唔叫驚青和理非啦
做曬心理準備

記得做灰姑娘 唔好行夜街

咪玩啦
你到而家係咪仲信D狗唔會鳩拉

正wo

真 佢地今日得來回執垃圾

如果從攬炒角度 今日係成功炒晒成個銅鑼灣

重點係被狗咬一百幾十人換sogo閂門

聽日就plan好下次點包圍
所以每次be water都好重要
唔好再打陣地，要keep住進步

化整為零戰術

Be water

大家自己想去邊就去邊

入夜唔戀戰了

下次可以擊殺落單狗

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

人多一定安全好多，但其實好多人被捕 唔好講到口交部咁

邊場革命0被捕？

搵到缺口

今日買咗咩呀巴打

其實做咩要防線？今日要畫面，要noise，要裝修，要人數，除左人數之外真係全部有wor

btw 唔知你有無睇過rick n morty；要打低Heistatron 就要用randotron，你唔會可以計劃得好過嗰班有咁多resources geb狗，你只能夠random 過佢

Together we strong

今日帶埋屋企人堅shopping嫁
買埋個包包 再行

和你shop街頭版

講真....一定會尻拉
但起碼唔會企定定比人拉lo...見過好多人
著群又有，街坊look又有
飲野 食野乜都有
香港人 真係太可愛......
今日black bloc 唔多，但人真係好多

唔知做乜.....
佢地既心態覺得自己真係行街
就會無事

又講得好啱啵
尤其是喺sogo外面
衝前咗好多次
然後又慢慢退後去返sogo門口
不斷不斷俾人噓

唔炸左呢兩架垃圾車，好難搞

成件事好迷..
係好多人
但又覺得係街坊純行街
人又覺得係好似手足
但拉個d全部無袋 又普通look
想點先？
但又做到野架喎 真係封曬鋪

有段時間佢地自己gridlock自己

戴咗口罩又唔知邊個嗌

講真，今日實知佢重防，冇得硬撼咪行街裝囉。你嚟到我就去返shipping，彈出又彈入。

人多乜都有可能

好似係929

今日只係熱身，來緊幾個星期先見真章，請參考上年六月

鳩噏幻想

真係

岩 拉左120個 我地又贏
撚到班狗彈出彈入

支共真係得呢啲貨仔

傻閪亂拉人又點睇？

令到啲狗再亂啲就係搞鳩佢地個通訊system

岩 拉果d全部鬼 唔關事

唔使覺得
手足星期日行街有咩問題

屌

拉左百幾人喎

湊個數字返去報假新聞

諗起海賊王路飛對雷神
因為雷神可以預測對方動作所以路飛索性咩到唔諗

有無聽過 草木皆兵？
d 黑警其實都幾慘
成個香港所有人都反緊自己咁
得d 垃圾大媽撐自己

建議大家 ig share 鼓勵返冇出嘅同路人

亦証明到大街著普通衫、彩虹戰衣有效

唔通佢會俾機會你出個新聞

【市民響應網上號召港島遊行 無人被捕】

必要時街邊掃垃圾果個都搭左返去先啦

就算普通行街，見到狗會口㾗屌下狗好正常

黑警目標一路好清晰
就係攬炒港島堆商戶

佢地真係好亂
算唔算和理非小勝一場

黃店又做到唔停手

ㄧ點熱到仆街 體力減50

之前出亢龍十八掌比班狗破左

今次暗燃銷魂掌

進化了

我來來回回咗好幾次 大家一齊鳩企

我地200萬人， 輪流出來， 玩死d 狗
一年啦， 你以為香港人會唔再出咩？ 睇下d 狗幾時開始有自殺潮

所以宜家係時候返屋企

咁我出門嗰陣唔知佢閂加嘛
出去到又閂曬 咪唯有係條街行下

但好多比人拉嘅都係行街裝
證明就算行街裝都唔係無敵
都要識得適當時候退去安全地方
唔可以有"我係行街裝狗唔會拉我"嘅心態

拉咗好撚多人

佢可能講緊做嘢果d，特別係打狗係狗重點target目標

推！

be water

其實仲有一點，今日好多彩虹戰衣，黑警捉人有困難。

其實本身一堆已經好明顯

大家覺唔覺，今日平均年齡低左好多
D大人去晒邊

冇錯
其實幾健康，又唔洗洗錢，但又行左好多路

其實冇方向大台就咁

記住平日得閒咁玩 唔洗星期六日 封下啲路 放唔到工

同打機一樣，有時候global elite會輸比新手，因爲新手亂9咁玩，完全沒邏輯可言，唔會比人估到路

明顯見到佢地太耐冇打港島，鬆懈晒

個個人行街買野
佢地點撚樣佈防打市民？以為推前點知後面又多堆市民從後而出

食完黃店做埋世界冠軍佢地仲on99 罰緊企

勁過開花

因為黑狗淨係識推盾陣

轉左四方八面幾十人散步識撚布袋
春袋咋

為左順利登入，好多人都做白衫人

亂係亂但一樣拉咁多人，所以唔代表依個方法好值得繼續做
有覺悟俾人拉唔代表俾人拉係無問題

其實 點零兩點 放完tg

記者 影晒相 , sogo 都收埋皮 已經目標達成

鳩企無咩用

警方內鬼幫手堵路, 藍絲快D捉鬼

今日打法幾好
不過都拉左一堆

係路邊企的又係，行入小路一班人行出黎的又係，去搵黃店食係鋪入面的又係

傻仔黎，精神勝利法

有曬路線比敵人計劃點搞你一向on9
家下仲要跟港共玩法你唔係腦殘就係鬼
同埋你佔街唔洗全部人塞曬附近 因為現時根本守唔到
反而成區度度都有人佢先難趕

黑狗 就算拉左封鎖線 都一班人就咁過

今日咩色衫都有

警嫂 裝甲車來左 但無target

最重要係武漢肺炎關係
個個都戴晒口罩
以前真係唔係遊行既人 係唔會戴口罩

今日都咬左差唔多成百五個
仲話好

路人，手足，混成一體，好難分

最重要係人多

淨係知今日要去港島
去到又唔知做乜好
冇Blackbloc冇路線
都唔知自己做緊乜

但見好多人著便服做野
又冇遮冇擋

希望大家都明白 大隱隱於市

今日拉咁多係因為係同一個位留太耐姐
衣樣野講左好耐啦

感覺到大家開始進化

35周年感謝祭呀

其實男人出街唔鐘意帶袋

Pushhhh

普通行街梗係唔驚啦，就係驚有幫手封路d 手足出事

係阿 但你知唔知港島班手足幫你地頂咗幾多TG?

所以頭先咪一堆post轉風向去九龍

其實今日少危
發夢見到有間咁啱同名SOGO商場對出
每隔幾分鐘就收密d
只係最後行到出hui

草木皆兵

for之後參考用

今次冇陣地, 滿意未

咪就係去shopping囉

人多咩？

又話坐酒樓坐足成日

去果下成架過海巴士都係後生仔。
可能係老一輩唔知呢次遊行，此終連儂牆又比人收左皮，力地又好少出街，下次搵下蕭生果D 幫手宣傳會唔會好D。

周末街頭戰，行街衫反而仲隱藏

Black bloc 應係全民示威勇武冇路人就用

講緊係中學生，好多連帽都冇就set rb 😓😥

藍店收皮然後成班人去食渣哥

#333488

已入 LIST，自己好好檢討下。

Be water! 好波！

唔明

今日好明顯係放水

變左一路行街，一路鳩嗌

呢個Post 既重點。

總之就周圍都係口號聲
但D 狗又捉唔到人

我咪係港島

是但啦，喺連登講真嘢就係會咁嘅下場㗎啦，如果陪你哋一齊打飛機咪一齊為開開心心手足相稱囉，檢討下？我冇講錯，檢討咩呀？

我就係要呢啲 一區主線 17區副本 狗就會亂

食咗幾多？

Chaos is a ladder

真
就算附近無人聚集無事發生，
佢地都係忍唔住要眼超超啤住你，
覺得全世界都反自己

諗返之前個份黑警問卷，
佢地連自己屋企人都懷疑係犯

今日係班狗鬆懈咗

因為全民戴口罩
係對示威者比較有利

係人多出黎，啲狗無鬆懈到，已經出盡三千隻狗

包乜9呀，今日俾人拉咁撚多個開心啦
玩撚左成年都唔知做緊乜

全部人由SOGO，HYSAN 行出來都幾難分下，有又多一下子

諗起成條街啲鋪閂撚晒但大家扮無事繼續行街，警犬又焗住扮無事比你地行，依個畫面真係好笑

仲要第一次速龍身邊經過feel到佢地衝出黎既迷惘，「喂成條街都係人，平時我啲黑色target無撚晒既！？」

佢哋呢啲咪暴徒lor

唔好on99齋企就真係無敵，今日最無敵係好多人不停鳩行

佢拉就一定嫁啦，但black boc手足被捕率降低左咁多，但同時警犬受傷率提高左，咁咪足夠證明係effective左

唔係話當香港人係數字，但係諗對策就係cost同return既比較

鳩行完美形容

你未正式開始佢已經拉左快必，根本佢就一定要鳩拉左啲人先，你要變做零真係無咩可能

係撚咩 block到自己都無路走 你出到灣仔咩

唔係black block 就唔係手足？
你而家目的係傷狗定爭取政治訴求？
d狗擦傷少少有咩好高興？
有咩政治目的係return左？
當你目的單純係傷狗
拉120個4隻狗皮外傷 有咩effective？

其實我都唔明人包狗有咩用，你又唔係打9佢地，包完跟住班狗又衝過黎捉幾個無限loop

有心行果啲3點幾去埋金鐘喇

好老實個句，真係唔知做乜鳩都好今日預左被捕風險既和理非都堅持同你鳩行，就係要keep住多人，你又無特別野做咪淨示威囉，咁有人要做野咪開遮囉

可能有和理非由出去個一刻已經諗今日淨係要人數係國際上make noise同將香港獨立帶上主流呢

最緊要人多

所以大家肯出嚟就得

咁今日本身出黎個目的係咩？應該係問除左612 616 71 721，黎明行動，其他大大小小既集會同遊行個目的係咩？有邊個行動係真係有return?

同埋今日出得黎既都係手足，之前已經討論過唔同角色既手足佢被捕成本都唔同，依家被捕係必然既事，一係就full gear手足齊裝被捕，一係行街手足被捕，咁點樣揀？唔通真係留係屋企咩？

根本有人被捕係解決唔到既事，解決到就一早突破左啦，成日ff零被捕都唔會夢想成真嫁，依家講緊你每一個行動都一定會有損耗啊

答番你今日有咩return, 香港人搶番一日國際spotlight同香港獨立口號上緊主流，同期望既return差唔多

/捉唔到人/
平行時空？

你捉一兩粒字蝨無意思
一街都係行 捉都係亂捉

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

Exac7ly真係鳩行
而且完美證明鳩行>>>鳩企

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

係你講錯又話我捉字虱
亂捉嘅手足唔係人呀？

拉咗都告唔入，根本分唔到係遊行示威定真行街

我無講錯
亂捉根本咩日子都可以 除非唔出來

而家佢亂捉完 多數一陣就放

如果係平時咁遊行blackbloc分到邊d 係街坊邊d 係出來遊行
實48

因為我哋手足都好亂 有路就走有路就封

唔該巴打

彈出又彈入

彈出彈入

agger，中環都去埋

我諗今日仲出得嚟嘅人都唔會話需要其他人baby sitting吧？就係要每個人都有能力獨立決定，加上好多人都已經“演練”過多次，行出嚟都會大約知大家做緊乜，再衡量自己風險去選擇做唔同嘅嘢

至於你話驚住咁跑，唔覺得之前陣地嗰陣就唔係，每次出嚟都存在未知，自己照顧自己係基本，唔係下下要前線手足話你知點做，事實就係去到邊都有狗，大家會驚係正常

今日立場昇哥個LIVE先好笑
一個東九龍總區指揮官
一個港島總區指揮區
大家都唔知大家想點

元旦晚拉左300人，到而家無人被撿控

都拉撚左幾百人話就話未必告得入
但班狗隨時大規模鳩告上庭 或者半年後告

全家人彩虹戰隊出來行街都唔得咩

打多陣飛機好喇
狗有幾混亂丫

而且佢亂唔亂有乜所謂?
佢再亂 但都係你每次損失120個人
無論果d係路人定咩人 總之唔係狗
而佢係損失零隻狗兼有人工出
政府亦都冇驚過你

真心 其實而家咩都高危
沒可能有一個活動係0被捕
我唸行得出來既都已經有心理準備
我代表唔到全部
但係起碼我係咁唸

咁大家真係平行時空
只可以話你好好彩身邊無人再被捕

ching啱㗎，佢去左你咪去右囉

我自己都係其中一個被捕者
但係我都照出
唔需要人地babysit
每個人都有自己思考能力
出來一定衡量過風險
都係有心理準備先出來
你唔出唔緊要的 每個人都有自己原因
但係淨係係到話人送頭
不如你話我知有咩活動係沒人被捕？
食黃店都可以票控啦
遲d如果連食黃店上twitter都送頭既話，
你仲做唔做？

我邊隻字話過人係送頭？？？

今日cwb行街見到好多人 到灣仔反而好少人

有捉人就係有捉人
係要講到無捉嘅你開心就好

我都唔知你嘈乜
個個出得來都知有風險
如果個個都驚就不如cancel 活動啦

風險有分大同細
而家個個行街look 仲有用過所有人blackbloc
和理非夾住少量勇武
已經係呢一刻可以做到嘅最佳選擇

而家個個都可以話自己行街
D狗捉行街look 點都好過你blackbloc
起碼唔會個個都打到仆街先

平行時空喎
不如大家keyboard warrior囉

我唔係喺到叫大家去送頭
只係有限資源能力下做最多嘅嘢
停咗咁耐 吹到雞出來 盡量平安走當然係best answer
係咪咁易先

俾狗咬走180手足

嘈你自己呃自己無人被捕呀
有無咁難明呀
我從來無屌過人送頭

個個都知有人俾人捉啦
咁係咪cancel所有來緊嘅活動?

今日有無好似之前咁大圍捕幾百人呀
仲要捉到都未必落charge
因為大部份人都行街look

起碼一定好過blackbloc/帶裝出去

啲狗衝警杯果陣啲眼神勁飄忽，你眼望我眼咁唔知追咩人

都on9
人地最多咪企多陣
佢混亂你又傷唔到佢

點解成日會有人ff同狗對峙個陣係扣緊人hp

我又幾時話過要cancel
越扯越遠
你認有人被捕咪得囉
27號再見啦
我就唔認同今日係啲狗失誤
啲狗明顯hea做
散開之後攞住把遮行過眼尾都唔睄吓

之前個個有目的有方向
D 狗好易就存到火同埋搵到目標 知要做乜

今日連出來行嗰D 都唔知自己做乜
銅鑼灣灣仔兩邊內外街 輪住起火頭

又分唔到邊D 真係前線邊到花生友

亂鳩咁打一陣又721 翻版

重點係大家應該要明白
只係玩到銅鑼灣灣仔街鋪落晒閘就走得
唔晒戀戰

好快就炒起班商家佬

鬆懈？成個灣仔區啲main road 都係狗車喎

德國攻打法國就係用難民混亂魔法令到法國不知所措

高調捉黎交數
見冇野入又放番 OR 鳩告
最緊要身上唔好有太多玩具
要小心